Win10重裝後問題

是咁的，我部surface 因為壞壞地又laglag地，所以就上網跟住microsoft個教法重裝哂成個window刪哂所有野！

但裝完set好acc之後問題就黎， 禁開始又藍圈，咩應用程式又開唔到，剩係開到棟案總管！禁顯示設定同個人化又話沒有應用程式與此檔案相關xxxxxxx!

有冇巴打可以解救下我

似係裝漏野，重裝步驟出錯？

巴打我都係禁重設 之後佢就自動reset同埋安裝

巴打有冇方法可以搞下 部surface買左一年都冇 都係平時返工用

試下google你有嘅問題，睇下救唔救到部電腦，唔得就再重裝啦。

岩岩再重裝左一次 都係同樣情況

我個window 版本係 window 10 pro 64bit build 17763

你點樣reinstall啊?? 有無link source 可以望下

第一個 我禁復原 重設 刪除所有檔案

你重裝都唔係咁重裝啦, 雖然話microsoft個windows update只要有network 會auto search driver

咁應該點搞家陣我以為家陣d notebook咁一reset就會自己factory reset好似當初新買咁

你想點樣解救你…
reinstall 已經很麻煩
你想點教你
話說有無Serial number

問你serial都無意思
整reinstall嘅wim 比你係浪費時間
IT狗不是免費勞工
你自己搵返你部機個driver裝啦…